# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2016 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Ubuntu User <po-hsu.lin@canonical.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-28 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-12 22:45+0800\n"
"Last-Translator: Po-Hsu Lin<po-hsu.lin@canonical.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: qml/AppLauncher.qml:39
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: qml/AppLauncher.qml:49 qml/AppLauncher.qml:86
msgid "Current running apps:\n"
msgstr "当前执行中的应用程式：\n"

#: qml/AppLauncher.qml:76
msgid "App Launcher"
msgstr "应用程式啟动器"

#. TRANSLATORS: Please leave the ubuntu-app-watch command untranslated
#: qml/AppLauncher.qml:102
msgid "Status change from ubuntu-app-watch:\n"
msgstr "来自 ubuntu-app-watch 指令的状态更新：\n"

#: qml/AppLauncher.qml:109
msgid "Maintainers: "
msgstr "应用程式维护人员："

#: qml/AppLauncher.qml:114 qml/AppLauncher.qml:136
msgid "(Please select an App...)"
msgstr "(请选择一个应用程式...)"

#: qml/AppLauncher.qml:153 qml/CheckConfig.qml:280
msgid "Start!"
msgstr "开始！"

#: qml/AppLauncher.qml:158
msgid "App monitoring started"
msgstr "已开始监测应用程式"

#: qml/AppLauncher.qml:165
msgid "Please select an app to start"
msgstr "请选择一个应用程式来开始监测"

#: qml/AppLauncher.qml:183
msgid "Status: "
msgstr "状态："

#: qml/AppLauncher.qml:192
msgid "Loading app list..."
msgstr "读取应用程式列表..."

#: qml/main.qml:18
msgid "UbunTuTuMKII - App monitoring tool"
msgstr "UbunTuTuMKII - 应用程式监测工具"

#: qml/main.qml:30
msgid "Connected"
msgstr "手机已连线"

#: qml/main.qml:58
msgid "Target: "
msgstr "监测目标："

#: qml/main.qml:67
msgid "Keyword: "
msgstr "关键字："

#: qml/main.qml:76
msgid "Process:"
msgstr "进程名称："

#: qml/main.qml:104
msgid "Not Connected"
msgstr "手机未连线"

#: qml/NetTraffic.qml:45
msgid "Overall Bandwidth Monitor"
msgstr "总体网路流量监视器"

#: qml/Startup.qml:39
msgid "Initializating..."
msgstr "初始化中..."

#: qml/Info.qml:35
msgid "System Information"
msgstr "系统资讯"

#: qml/LogWatcher.qml:62
msgid "Internet Content Logger (TCP dump)"
msgstr "互连网连线封包记录器 (TCP dump)"

#: qml/LogWatcher.qml:81
msgid "APP is not running"
msgstr "应用程式尚未啟动"

#: qml/LogWatcher.qml:114
msgid "Save log"
msgstr "储存纪录档"

#: qml/LogWatcher.qml:119
msgid "Please start TCP dump first"
msgstr "请先啟动 TCP dump"

#: qml/LogWatcher.qml:128 qml/CheckConfig.qml:201
msgid "Please choose a directory for the log"
msgstr "请选择要储存纪录档的资料夹"

#: qml/LogWatcher.qml:135 qml/LogWatcher.qml:141 qml/CheckConfig.qml:186
#: qml/CheckConfig.qml:209 qml/CheckConfig.qml:214
msgid "File copy"
msgstr "档案复制"

#: qml/LogWatcher.qml:137 qml/CheckConfig.qml:210
msgid "File copied to: "
msgstr "档案复制到："

#: qml/LogWatcher.qml:143 qml/CheckConfig.qml:216
msgid "Operation cancelled"
msgstr "操作已取消"

#: qml/LogWatcher.qml:157
msgid "Event Monitor"
msgstr "事件监视器"

#: qml/CheckConfig.qml:74
msgid "App Config Check"
msgstr "应用程式设定检查"

#: qml/CheckConfig.qml:79
msgid "Checking: "
msgstr "检查目标："

#. TRANSLATORS: Please leave AppArmor untranslated
#: qml/CheckConfig.qml:94
msgid "AppArmor Profile: "
msgstr "AppArmor 配置："

#: qml/CheckConfig.qml:102 qml/CheckConfig.qml:119
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: qml/CheckConfig.qml:110
msgid "Process is Confined: "
msgstr "该进程是否受限制："

#. TRANSLATORS: Please leave AppArmor untranslated
#: qml/CheckConfig.qml:128
msgid "AppArmor Policy:"
msgstr "AppArmor 策略"

#: qml/CheckConfig.qml:148
msgid "Running Checker..."
msgstr "执行检查中..."

#. TRANSLATORS: Please leave AppArmor untranslated
#: qml/CheckConfig.qml:158
msgid "AppArmor Final Rules:"
msgstr "AppArmor 最终规则："

#: qml/CheckConfig.qml:166
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: qml/CheckConfig.qml:175 ../utils/check_config.py:81
msgid "Error: App is not running"
msgstr "错误：应用程式尚未啟动"

#: qml/CheckConfig.qml:189
msgid "Failed to copy file"
msgstr "档案复制失败"

#: qml/CheckConfig.qml:229
msgid "Reset Permissions:"
msgstr "重设存许权："

#: qml/CheckConfig.qml:238
msgid "CameraService"
msgstr "相机服务(CameraService)"

#: qml/CheckConfig.qml:253
msgid "PulseAudio"
msgstr "录音服务(PulseAudio)"

#: qml/CheckConfig.qml:268
msgid "UbuntuLocationService"
msgstr "位置服务(UbuntuLocationService)"

#: qml/CheckConfig.qml:293
msgid "Reset Permissions"
msgstr "重设权限"

#: qml/CheckConfig.qml:296
msgid "Permission restted for: "
msgstr "下列权限已重设"

#: qml/CheckConfig.qml:300
msgid "No target App / Permission selected"
msgstr "没有选择欲重设的权限或没有目标应用程式"

#: utils/launch_app.sh:22
msgid "$APP launched"
msgstr "应用程式 $APP 已啟动"

#: utils/launch_app.sh:24
msgid "Error: No app name was given"
msgstr "错误：没有指定应用程式"

#: utils/reset_trust_store.sh:25
msgid "Reset trust-store permission for $name"
msgstr "重设对 $name 的存取权限"

#: utils/reset_trust_store.sh:27
msgid "Error: $name Not found, typo?"
msgstr "错误：没有找到 $name，打错字了吗？"

#: utils/SetupEnv.sh:22
msgid "User: $username"
msgstr "使用者：$username"

#: utils/SetupEnv.sh:23
msgid "Password: "
msgstr "密码："

#: utils/SetupEnv.sh:25
msgid "Re-mount root file-system as writable..."
msgstr "将根档案系统重新挂载為可写入..."

#: utils/SetupEnv.sh:28
msgid "Setting AppArmor audit level to 'all'..."
msgstr "将 AppArmor 纪录输出等级设定為'all'..."

#: utils/SetupEnv.sh:37
msgid "Re-mount root file-system as read-only..."
msgstr "将根档案系统重新挂载為仅可读取..."

#: utils/SetupEnv.sh:40
msgid "Pushing tcpdump to the device..."
msgstr "将 tcpdump 工具传送至装置上..."

#: utils/SetupEnv.sh:44
msgid "Pushing dumpsys for $device to the device..."
msgstr "将供$device 用的 dumpsys 传送至装置上..."

#: utils/SetupEnv.sh:49
msgid "Job DONE!"
msgstr "工作完成！"

#: utils/SetupEnv.sh:51
msgid "Oops, please make sure adb works and device connected"
msgstr "噢，请确定 adb 运作正常并已连接装置"

#: ../utils/bandwidth-all.py:33
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: ../utils/bandwidth-all.py:33
msgid "RX Bytes"
msgstr "已接收位元组"

#: ../utils/bandwidth-all.py:33
msgid "TX Bytes"
msgstr "已传送位元组"

#: ../utils/bandwidth-all.py:37
msgid "Update every {} seconds"
msgstr "每 {} 秒刷新一次"

#: ../utils/bandwidth-all.py:41 ../utils/list_app.py:155
#: ../utils/watcher_dumpsys.py:66 ../utils/watcher_pactl.py:67
#: ../utils/watcher_strace.py:180
msgid "Process Terminated by user"
msgstr "进程遭使用者中止"

#: ../utils/bandwidth-all.py:43 ../utils/check_config.py:83
#: ../utils/list_app.py:157 ../utils/watcher_dumpsys.py:68
#: ../utils/watcher_pactl.py:69 ../utils/watcher_strace.py:182
msgid "Exception occurred - {}"
msgstr "例外发生 - {}"

#: ../utils/check_config.py:54
msgid "Enforcement Mode"
msgstr "Enforcement 模式"

#: ../utils/check_config.py:56
msgid "Complain Mode"
msgstr "Complain 模式"

#: ../utils/check_config.py:58
msgid "Unconfined App"
msgstr "未受限的应用程式"

#: ../utils/check_config.py:61
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../utils/check_config.py:63
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../utils/check_config.py:73
msgid "Unconfined App, no policy file available."
msgstr "未受限的应用程式，无可用的策略配置档"

#: ../utils/check_config.py:79
msgid "Done: file copied"
msgstr "已完成：档案已复制"

#: ../utils/watcher_dumpsys.py:53
msgid "Camera #{}"
msgstr "相机 #{}"

#: ../utils/watcher_dumpsys.py:63 ../utils/watcher_pactl.py:64
#: ../utils/watcher_strace.py:177
msgid "{} is not running"
msgstr "{} 尚未啟动"

#: ../utils/watcher_pactl.py:60
msgid "local recording"
msgstr "本地录音"

#: ../utils/watcher_strace.py:102
msgid "CreateImportFromPeer"
msgstr "建立汇入事件"

#: ../utils/watcher_strace.py:104
msgid "From: "
msgstr "来自："

#: ../utils/watcher_strace.py:115
msgid "Exporting file"
msgstr "导出文件"

#: ../utils/watcher_strace.py:145
msgid "Set to play"
msgstr "准备播放"
